覺唔覺poly d人成日FF自己勁過city好撚on9

職業訓練學校
人唔笑狗都吠

唔好浪費時間喇，溫書啦

不用分那麼細
btw ching ho ball

大家理性討論唔好下下起底ok?
知唔知咩叫 rights and justice

覺. 因為唔使抝
2間都係辣殺

利申 屎單忽grad.

CHING SICK BALL

全部都係辣殺
利申：麻省理工

大家都係職業訓練學院

大家都唔係大學，不用分得那麼細